會員肥絲大隻真係柒到貼地

肥閪，你唔係好中意指控本癲狗架咩? 曬咁多時間做埋d on9整合，無非都係想挫本癲狗既人氣，陪你做過街老鼠姐，可惜事實又再證明各位巴打係有智慧既人，撐本癲狗都唔撐你條柒頭wo 繼900幾個正評撐本癲狗撚鳩你之後又一傑作

今次你條肥閪又想點死撐呀

你冇架啦，冷番去你老母個閪入面啦，不過你咁撚肥，我驚你老母個閪俾你“盞”爆咋

條on9駁唔到可憐到只係用負皮還擊

等本癲狗介紹下肥絲到底係何方神聖

話到明肥絲, 緊係肥閪一條啦. 咁到底佢有幾撚肥? 不如睇下佢既自我介紹啦:

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

唔怪得佢成日咁憎本癲狗啦, 因為本癲狗高條肥閪一截, 又冇條肥閪咁撚肥, 咁佢咪妒忌我承機攻擊我囉. 誰不知天網恢恢, 咁都俾我搵到條肥閪既自爆POST, 咁佢自己攞黎柒, 我都幫佢唔撚到啦

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲自爆係畜牲?

原來肥絲除左肥矮臭柒毒之外, 原來仲好撚似猩猩 , 各位睇下:

肥絲年齡之謎…

其實肥絲咁撚ON9, 大家估下佢幾歲 哩層本癲狗都無法判斷, 請各位巴打分析下:

84日前, 牠27歲

110日前, 牠30歲

154日前, 牠24歲

170日前, 牠31歲

175日前, 牠25歲

179日前, 牠27歲

180日前, 牠30歲

肥絲, 好心你寫野MAKE SENSE D 啦, 成日學人講邏輯, 話人唔撚夠你講, 咁宜家你又解唔解釋到哩個呀傻閪? 你都係匿番入你老母個閪扮睇唔到算啦, 無謂衝出黎柒啦

癲狗感想:

肥絲, 其實你做埋咁多野，大費周章，起哂我底，圖文並茂，本癲狗真係好開心架，因為好少可真係有d狗俾我撚到發哂火，非係要整鳩我不可，我的目的已經達到了雖然你咁有心機整咁大篇垃圾批鬥文出黎，但來來去去都係得果幾條基佬撐你，全世界都當你傻閪，唔想理你，咁你都唔洗遷怒於我架? 你估你又好好咩? 男人老狗幻想自己係女都算，但幻想自己係d狗都唔屌既油脂肥婆，你係唔係老母中撚在幅射生到你心理變態呀? 真係人唔笑，狗都吠呀

我知你老母生到你又肥又基又弱智，現實廢鳩一條，只能做鍵盤戰士，你好憎佢，想佢日日俾人屌，但你都唔洗借本癲狗過橋架? 你老母做雞，我已經盡量幫襯多d，屌到佢閪皮都化埋，你唔洗再引其他人屌佢啦，做人唔好咁撚不孝先得架

係唔係因為你自小就因為肥矮臭柒毒所以俾人排斥, 冇朋友, 冇人注意, 所以一上網就要做鍵盤戰士, 引人注意, 認為嘈交贏左就係"打贏仗", 將自己開既post叫做"戰場". 可惜, 你對住本癲狗就從來都未贏過一仗, 連自己自以為擅長既地方都俾人打敗, 唔怪得你咁憎我啦.

癲狗幾時再教煮野食

你地2個結婚未？

又係度玩呀Q精神，果然係低能仔
繼續俾本癲狗玩啦傻仔

應該星期六

本癲狗已經帶左肥絲去深圳市人民醫院絕左育然後遺棄左係垃圾站

講柒同on9我緊係loser啦，你先係柒中之霸，on9之王呀winner

又俾本撚狗撚到發火
做咩呀傻仔，係咁copy番上個post既回覆，冇貨啦? 詞窮呀on9

覆得好快wo，各位睇下條肥閪俾我撚到幾嬲

邊夠你傻鳩，日日俾我玩，仲要冇貨詞窮係咁copy番上個post既野食d豬腦補下先啦你

唔好發火啦肥閪，一間嬲到爆血管本癲狗就少左件玩具架啦

叫左你食多d豬腦補下佢囉，你睇你，閱讀障礙得幾緊要
本癲狗撚狗係為興趣，哩個咪理由囉柒頭

各位已經笑緊你on9啦
睇你條肥閪俾我撚到著哂火咪仲好笑

絕育意義在於...?

好似你咁被人撚到著哂火，搞到要秒速還擊咩傻仔

主人撚狗，你有幾可會見個主人癲過隻狗一定係隻狗發哂狂要個主人撚佢架啦，就好似你宜家咁

本癲狗就係中意撚你條傻仔，唔好再用另類既方式搖尾乞憐啦

詞窮就收皮啦，又copy上個post既回覆，真係on9冇藥醫，你就黎做我隻狗既玩具都冇資格

你睇你俾本癲狗撚到發哂火秒回就知你係硬膠啦

切啫啫 所以佢其實係隻閹狗，先會以本宮自稱

個肥絲大隻真係好得閒咁喎 整咁撚多張圖

講死撐邊夠你條傻仔，柒到貼地都要撐move你個閪咩，次次都係你俾本癲狗撚到你move自己逃離現場架啦柒頭

肥閪又自己笑。。佢做乜又自己笑

你唔發火我咪講唔到你囉狗仔

肥絲只係一條傻閪

點解你打字咁快 同埋有咁多時間整咁靚嘅圖

你承認左你係柒頭?次次都俾本癲狗撚到逃走，柒到。。

又發火? 有冇第二樣

過街老鼠，使乜理佢

撚狗要point架咩? 唔怪得你由細到大都俾人撚

繼續啦，幻想一下好多人撐你，咁你會好過d

肥婆icon柒完仲唔收皮

冇用啦。。佢人柒冇人欣賞

咬撚死條肥閪啦

佢俾本癲狗撚到發哂火，要絕地反擊

條友lihkg一開壇咪7左次lo
仲有人同佢廢up,?
過街老鼠

不如你唔好咁易發火先再黎俾我撚，好悶

你承認你柒所以不停俾我撚呀?

打從心底裡覺得你真係戇鳩
只係柒左無限次之後索性扮假膠

肥閪又俾我玩到準備逃走
你咁柒本癲狗都玩到悶啦，你醒少少得唔得

好Sexy

做咩又宣布自己係柒頭呀，唔好自暴自棄啦

個on9肥絲block左好耐

相比起癲狗高質好多

巴打，我都係咁話，所以條柒頭永遠都要俾我玩

兩公婆又嗌交

人地笑鳩你呀on9，仲有興趣睇你d垃圾咩

你今日柒左第幾次

多謝支持

又發火

我冇wo，不過你承認左因為你柒所以成日俾我玩咪得囉

廢得過你日日俾我玩

問題: 條on9肥屍拎去搾油究竟可以俾一百個四人家庭食幾耐？

其實肥閪最火，一分鐘回20幾個
明白既，你俾我撚到咁興，我都好同情你

我睇住你認自己係柒頭俾我玩

咁毒。。不了

肥絲收皮啦

呢個post 乜都見唔到

肥絲係咪做總編 啲圖好撚正

你俾我撚到想走都走唔到咪仲嬲

肥屍 本來都唔柒理佢

但係成鳩日入親啲po見佢個名都係咁貼圖
煩撚過閪

一早block柒你啦 垃圾肥閪

明架啦，你認左你係柒頭啦嘛，唔洗再講啦

肥西屌你老味，煩過西

巴打考慮暫時係個狗籠度放番條傻仔出黎，欣賞下本癲狗點樣撚狗

原來男人冇左條賓都可以叫自己做女人

你睇你條傻仔，又俾我撚到走又唔係，唔走又唔係

你都認左柒頭啦，唔洗再講啦

Doggies

又憑空幻想自己係女人就當自己變左性?

肥仔又駁唔到，好弱

黐撚線入嚟剩係得幾個comment

不撚如收皮啦你 死肥婆 連燈邊個撐你呀

負皮 兩隻都係過街老鼠

Btw 肥絲柒好撚多

撚狗唔洗point架傻鳩，抵你日日俾我撚

條撚屌正柒頭
日撚日mon住連登
個個post都見到佢d垃圾留言 又唔撚係好笑

垃圾肥婆

召喚比卡超進化

串緊你俾我當傻仔咁撚，駁唔到又衝出黎柒

單人匹馬都夠俾我玩啦嘛傻仔
冇人撐就話唔洗，你洗都冇人理你啦on9

依家數負評
18，多過以前

痴柒線

佢話自己以此為樂wo..on9仔，抵佢俾我玩

佢d契仔開始開分身搞事

兩位歡喜冤家幾時結婚呀

爭咩啊，溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

講真 兩個都幾廿歲人 真係唔好咁on9小學雞啦

條肥鳩又俾本癲狗撚走左

撚狗唔洗point架柒頭
又俾本癲狗撚到抵唔住勁入番黎繼續俾我撚，好玩好玩

肥閪食完狗糧，補充能量，繼續俾本癲狗撚

佢係肥佬，男人黎
睇表演啦，條肥鳩又俾我撚到發火忍唔住入番黎

你地兩個好襯

本癲狗向來對狗隻訓練有素，所以佢可以好配合地俾我撚

屌你老母個肥絲真係過街老鼠咁撚樣
周鳩圍都留幾粒老鼠屎污染人地啲post
懶撚係好笑咁
快撚啲收皮啦

乜宜家撚狗要point架on9?
冇point都撚到你條廢柴入黎啦，小丑

肥閪會扮睇唔到你地既comment，等本癲狗撚下佢，等佢出下丑

肥絲煩膠 唔代表樓主係正常
樓主個種狗公 小氣 無病呻吟 仲煩過肥絲
有入過飲食台就知

撚狗係咁架啦，唔係點撚到你條傻閪發火俾大家恥笑呀on9好玩好玩

肥鳩又被本癲狗撚走左

睇下佢又幾時俾我撚到忍唔住再入黎俾我撚過先